[
    {
        "randomId": 113
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ayiiii, icyamha nkagera iwacu",
            "option_1": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Umukecuru wurira ikigega",
            "correct_answer": "Umukecuru wurira ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Cya matambatamba cya maguru munani",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_3": "Imbunda",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera ikibyutsa umugabo mu gicuku",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inkongoro ya Dede ayinyweraho wenyine",
            "option_1": "Umwobo w'inzoka",
            "option_2": "Umukondo w'inyana",
            "option_3": "Ubunyobwa",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abana banjye bangana bose",
            "option_1": "Amabya",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Aka Manimbanimba aka Macikakingoma zo kwa Makombe",
            "option_1": "Ipikipiki",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ikiringiti",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Aka katega so",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Agacaca",
            "option_4": "Inzu itagira abantu",
            "correct_answer": "Agacaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga mpenera ab'epfo",
            "option_1": "Igitoki cya kamara",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Umubagazi",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Umubagazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngeze iw'abandi bampa induru",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Igitiritiri",
            "option_3": "Sone yo ku irembo",
            "option_4": "Umunyeshuri",
            "correct_answer": "Sone yo ku irembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ibuye ry'umusozi ryimuye umugabo",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]